多唔多絲打為左鍾意嘅人而學打機

有無絲打會因為想溝個男仔而投其所好去學打機 因為咁而成功溝到嘅多唔多 好想知呢個是咪絲打溝仔用最多嘅招數

唔係亦唔好試，陣間你學唔識係咁累佢，佢只會唔再同你玩

得啦得啦 知你叻啦

本身有打開機
男朋友打咩就試下啱唔啱玩
會覺得同佢一齊做咩都開心

不過都係過去咗

有，小妹當初為咗溝佢走咗去挽勁舞團🙄

唔會
一來無興趣
二來又會做雷隊友

利申 打開機

學識完然後對方只當你係打機伙伴
交談內容全部得返關於隻game既事

駛鳩學打機咩，學剝衫就得啦

成功 開始打機之後對我好感大咗 成日同我互含 愛你呀男朋友仔

本身中意打機

小妹 通常自稱小妹都係巴打

🤔算係開話題延伸嘅方式啦？
但係就算話題只得打機都未必只係當你係機友啦 可能日久生情

仲話中文系 文盲黎原來
標題寫絲打 麻煩你出去